佐佐木希規定腥夫「出門須交代地點、對象」 堅持不搬家原因曝光

日本女星佐佐木希因諧星老公渡部建被揭發「公廁不倫小三」醜聞，丈夫演藝事業全面停工後，她以全白照代發文代夫向大眾道歉，令外界相當心疼。近日又傳出，她為了與丈夫重新開始，兩人訂下了新規定，為維繫婚姻做出的努力讓不少人相當佩服。

根據日媒報導，有知情人士透露，夫妻倆在經歷了男方出軌的事件後，住家附近的鄰居都對渡部建很好奇，然而佐佐木希卻堅持稱要在不避諱他人目光的情況下，讓老公重新開始，因此不願意搬家。此外，兩人還約定好，渡部建外出時，必須向妻子報告時間、場所、對象。另外，還有相關人士透露，稱渡部建正在努力考取看護員證照，希望能對社會做出貢獻，挽救形象。

事實上，佐佐木希不但大器原諒偷腥的渡部建，此前還登上日本搞笑節目《24小時電視 愛心救地球》，在直播中拋下「女神」包袱，對著鏡頭做出怪表情搞笑，根據日媒透露，佐佐木希拋棄「人設」的舉動是想為老公應援，還有圈內人士爆料：「佐佐木希甚至對相關人員求助，希望電視台能用她老公。」為了家庭做出不小的犧牲，令許多人相當心疼。

▲老公爆出不倫醜聞，佐佐木希堅持不離婚。（圖／翻攝自IG）

▲佐佐木希與渡部建約法三章。（圖／翻攝自IG）

希妹
如果你想報復老公
pm me

個心一定勁痛

日本妹

佐佐木明希正啲

on9仔

40歲Old G

日日食半島同一個all day breakfast,食一世,ok？